關於15歲陳彥霖浮屍

我刨左呢個兩星期前嘅post

前前後後有三四個人話識得事主
其中一個開左呢個post 澄清

先假設佢唔係黑警，而真係15歲講野1999
得出嘅資訊：
1.個女仔本身同Pui Yee Ho(聲稱係媽媽)本身關係都不太好

2.因為屋企關係複雜，個女仔唔係同屋企人住

3.尋人啟事嗰幅相係美顏左，真相睇番post

4.女仔性格有啲古怪，所以同學都唔係好中意

5.女仔自己將個人財物放低俾MTR職員

6.同學話佢唔熱衷參與反送中

大概係咁，要證明嗰幾個係咪黑警
只需要搵更多陳彥霖真正嘅同學朋友出黎講清楚
如果佢地係黑警，即係佢好大機會死喺黑警手上

我自己真係好想係炒車，因為如果證實左，就代表過去被自殺嘅咁多位手足都.....

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

THX

其實仲要點fc啊，呢幾個月無聲跳樓，綁繩跳海自殺，浮屍。死亡率突然間多咁多。fc？定係你唔敢面對啊

唔洗fc大家都知邊個係殺人兇手

自殺ok 但全裸？

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失